最後其實邊份報幾多号confirm?

加拿大

仲有呢，草緊…